第一次同女友屋企食飯，應該食乜？

五條友 應該揀區內食肆
定去巿區酒店食
利申:佢屋企係新西

都係果啲

你請既梗係酒店buffet

半島

你要請?
你咩身份地位?
佢咩身份地位?

呢D因素都要知

我請啦 大家都公屋撚

區內酒樓食中菜/飲茶得啦
冇理由叫人山長水遠出市區
個人prefer飲茶 冇咁拘緊又經濟

煎釀三寶,每人一件

重要考慮你哋分別搵幾多，你哋幾大，有幾熟，有時家長唔會慣要畀你個後生仔請，設身處地諗佢哋都未必好意思，好似黐人著數咁

另外荃灣、元朗都有好嘢食，譬如荃廣後邊大壩街都有啲靜靜地嘅fine dining ，都係百零二百一個人落樓，視乎世伯伯母鍾唔鍾意夜歸家

幾時請皇區手足食半島

等你比人炒左先

其實最好係有d新西既私房菜 4-500一個頭都可以接受

$500一個你五個人都$2500
人地以為你洗腳唔抹腳就唔好啦
正常食酒樓小菜叫個餐一千蚊左右就ok
美心酒樓六七十後實識水準又穩定
不二之選

第一次食飯真係唔洗食咁貴
酒樓係個幾好既選擇

酒樓都有得諗渦